收埋喺房嘅condom比阿媽發現咗

佢叫我轉頭去解釋

解咩釋, 你老母未扑過野？

你問返佢：媽媽媽媽，我點來架？

話其實係朋友嘅

解乜春，佢唔明就叫佢自己去家計會睇下有無性教育資訊

你條仆街仔咁唔環保

小心d 如果佢著得性感左你要即跑走

問佢係咪想抱孫，唔係既就收聲

打飛機都要戴套咁浪費

你阿媽係環保撚？